信報：PK鄧將上立法會 預期繼續以‘仍在調查中’耍走質詢

鄧炳強後天（周四）將首次到立法會特別財委會「考牌」，回應議員提問；⋯⋯⋯（因為廉署查緊）就算泛民窮追猛打，他只須以一句「有執法機關調查中」，便可輕易耍走。

⋯⋯⋯⋯社工呂智恆去年提出司法覆核質疑監警會越權，監警會主席梁定邦表明要等到裁決有結果才能發表報告。

該宗司法覆核案件今天正式開審，呂智恆向筆者指出一定不會主動撤回訴訟，即使打輸官司亦會繼續上訴。他又透露，一名民主派前立法會議員約一個月前向他溫馨提示應暫時撤回覆核，讓監警會先公布反修例報告，之後再利用司法手段跟進，惟呂智恆形容這種想法等同「袋住先」，不能接受。

未撚同佢講道理，直接屌鳩佢出氣就得

咁個個會都要call埋icac上黎追數喇

一名民主派前立法會議員約一個月前向他溫馨提示應暫時撤回覆核，讓監警會先公布反修例報告，之後再利用司法手段跟進

犯民原來真係信監甴會會撥亂反正？
who? 雲e 定 白頭

前立法會議員

前立法會議員
屌還屌，望清楚先屌

九成九係湯十一

十一哥個頭銜用前飯民咁鳩？

成段冇一句話信監警會
係等佢冇借口拖
出咗報告先再狙擊
好過依家俾政府冇止境拖，用時間沖淡件事

咁先可以作野玩分化

“連飯民都玩9你地呀黃絲白痴”之類

例如上面果件